## Wishlist ##

- Добработка классов полей (`types`)
    - `TextType`: добавить свойство `rows`
    - `StringType`: свойство 'maxlength'. Если установлено в `true` и установлен валидатор 'string' - значение будет взято из него
    - `FileType`: свойство 'accept'. Если установлено в `true` и установлен валидатор 'file' - подтягиваем из него соответствующие доступные расширения
- Парсинг правил валидации для автоматического заполнения некоторых параметров полей, например, таких как 'required', 'maxlength', 'extensions' и т.д.
    - Если правила валидации не определены, можно парсить схему БД для определения характеристик поля
    - Параметр `'parser' => true|false` который будет определять, включать ли парсинг правил валидации и схемы БД
    - `'parser' => ['types' => ['rules', 'scheme']]` - выбор типа парсера. Т.е. можем парсить правила валидации, а можем парсить схему БД. Или и то, и другое одновременно с учетом их приоритета. Идея заключается в добавлении возможности настройки парсера метаданных атрибута поля
- Валидация значений полей в соответствии с их типом
    - Каждое поле имеет свой тип, например, 'number', 'string', 'file', 'email' и т.д. Необходимо сделать что бы каждое поле по умолчанию добавляло правило валидации для проверки того значение которое в него введут. Например, добавили в форму поле с типом 'number' и это поле автоматически добавило следующее правило для валидации в родительский элемент: [['fieldName'], 'number', 'min' => 0, 'max' => 10000, ...].
    - Поля должны иметь возможность менять поведение формы. Например, поле с типом 'file' - при добавлении в форму должно менять 'enctype' формы на 'multipart/form-data'
    - Парсинг правил модели. При добавлении модели элемент может распарсить все правила валидации модели и настроить, например, клиентскую валидацию и другие части функционала элементов формы, которые зависят от правил валидации.
- ? Заменить название `\forms\types\` на `\forms\elements` || `\forms\fields`